汪明荃受唔受無線限奶令影響？

放心, 佢唔會著泳衣拍旅遊節目

點解佢咁老仲唔死

熱咖啡

~~~~~~回顧~~~~~

汪明荃博士身穿黑色"中門大開"晚裝乘坐駕進入半島酒店會場

汪博士更與一眾司儀合照，眾人服飾顯得汪氏晚裝簡約而高貴

汪氏與王浩信合照
此照更能清楚觀察到汪氏事業線

王浩信難抵阿姐魅力
害羞得不敢側目凝視

汪氏換上另一套米色晚裝，盡顯其玲瓏身段
企喺上等人及一眾甘草演員旁
更後生成廿年有多，唔似七十歲

及後，汪氏再換上閃爆護肩低胸晚裝保護其隨歲月而退化嘅肩膀

其閃爍裝飾簡直閃爆所有重量級嘉賓, 包括胡定欣, Miss Chan Chan, 容祖祖等人

汪氏亦曾身穿紅色高叉晚裝進出會場
右邊男子為曾向汪氏問價之高層

阿姐真係忙一日換幾套衫

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

汪氏向邵逸夫爵士祝酒，氹得邵逸夫異常興奮

汪氏所佩戴之隱形胸圍能擠出深長乳溝，盡顯汪氏女人味

汪氏的髮型經過悉心梳理

汪明荃的誘人香肩

受過期奶令

受影響都唔怕啦，上嚟呢度咪有得睇囉

有得畀你屌，你屌唔屌？

香港人損失

阿姐全台最大都要禁？？

你風濕好嚴重呀

認真睇哂上面個quote

仲有家燕姐

家燕姐好大波